有關時間安排，集合所有打算參與反送中既人士

唔知大家打算，11號夜晚定12號朝早去。

由於今次缺乏帶頭人士，我好擔心，我地既力量分到太散行動，11號晚既義士只會好容易比人拉走曬。

好多香港人都應該同我一樣，好驚參與夜晚既衝擊，比較想參與朝早既行動。所以真係希望巴絲打們決定好時間，出poster，將大家集合一齊。唔好再將大家既力量分散唔同時間，大家都唔想見到夜晚既義士孤立無援。

無論後援定前線都要有更多既共識。

推

推 人真係要集中